1. setTimeout() - для того, щоб виконати одну дію через якийсь час;
   setInterval() - для того, щоб виконувати дію регулярно.
2. Якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку, то функція виконається відразу, але після виконання решти коду.
3. Важливо не забувати викликати функцію clearInterval() для того, щоб не було безкінечного циклу.
